{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_023016",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "다이너 세종점"
    },
    "text": "世宗特別自治市マウムアン1路1372階のDNERは、車で訪問する際にはコウンドン18団地アパート西門(GS25の横)の方にお越しください。 商店街の駐車場に入ってから地下の一番奥まで駐車してください。 徒歩でお越しの場合は、札幌·札幌ビルの2階に位置しております。 もしもし左側のエレベーターで2階に上がってください。 予約のお問い合わせは0-4603までお願いし、平日は6人以上から予約可能で、週末は予約なしで運営されます。 愛犬同伴の場合は、お部屋でのみお食事が可能ですので、ご予約の際に愛犬同伴であることを要請してください。 営業時間は毎日10時30分から22時までで、ブレイクタイムは15時30分から17時までです。 ラストオーダーは15時と21時です。 休みなしで運営されており、メニューにはコーンエビピザ、ビスキュロゼパスタ、ボンゴレペシェパスタ、ガンベローニオイルパスタ、味噌ラグパスタ、バサミコスパイス、アルフレッドクリームパスタ、トリュフクリームリゾット,カルビリゾット,シュリンプビスキュロゼリゾット,サツマイモチリピザ,ゴルゴンゾーラピザ,ヒレステーキ(180g)、エビステーキ(200g)、アロワイヨーステーキ(220g)、肋骨の上の肉ステーキ(220g)、カレーガンバス、カルビガンバス、熟柿サラダ、シーザーサラダ、ヨーグルトサラダ,モヒート,チェリーコック, ブルーレモネード, グレープフルーツエード, オレンジジュース, コーラ, サイダー, ゼロコーラ，コールドブリューアメリカーノ， アールグレイ，カモミール， ペパーミント， テラ(500ml)， CAS(500ml)，持ち込み、グラスワイン、サンタヘレナカベルネ·ソーヴィニヨン、コンドルピーク·マルベック、キャラクターシャルドネ、ディーキン·シラーズ、ドゥゲサリア·モスカート·ダスティ、ダインハードグリーンラベル·リースリング、ソーンクロック·ショットファイア·クテージ、ルプチベレシラグルナッシュ（ノンアルコール）があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "DNERはどこにありますか？",
            "answer": "DNERは世宗特別自治市マウムアン1路1372階にあります。"
        },
        {
            "question": "DNERへのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "車で訪問する際にはコウンドン18団地アパート西門(GS25の横)にお越しください。徒歩でお越しの場合は、札幌·札幌ビルの2階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "DNERの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "DNERの営業時間は毎日10時30分から22時までです。"
        },
        {
            "question": "DNERの予約方法はどうなっていますか？",
            "answer": "平日は6人以上から予約可能で、週末は予約不要で運営されています。"
        },
        {
            "question": "DNERにはどのような料理がありますか？",
            "answer": "DNERのメニューにはコーンエビピザ、ビスキュロゼパスタ、ボンゴレペシェパスタ、ガンベローニオイルパスタ、味噌ラグパスタ、バサミコスパイス、アルフレッドクリームパスタ、トリュフクリームリゾット,カルビリゾット,シュリンプビスキュロゼリゾット,サツマイモチリピザ,ゴルゴンゾーラピザ,ヒレステーキ(180g)、エビステーキ(200g)、アロワイヨーステーキ(220g)、肋骨の上の肉ステーキ(220g)、カレーガンバス、カルビガンバス、熟柿サラダ、シーザーサラダ、ヨーグルトサラダがあります。"
        },
        {
            "question": "DNERで愛犬を連れて行くことはできますか？",
            "answer": "はい、愛犬同伴でのお食事は可能ですが、予約の際に愛犬同伴であることを要請してください。"
        },
        {
            "question": "DNERのブレイクタイムは何時から何時までですか？",
            "answer": "DNERのブレイクタイムは15時30分から17時までです。"
        },
        {
            "question": "DNERのラストオーダーは何時ですか？",
            "answer": "DNERのラストオーダーは15時と21時です。"
        },
        {
            "question": "DNERは定休日があるのですか？",
            "answer": "DNERは休みなしで運営されています。"
        },
        {
            "question": "DNERで提供されるドリンクの種類は何ですか？",
            "answer": "DNERではモヒート、チェリーコック、ブルーレモネード、グレープフルーツエード、オレンジジュース、コーラ、サイダー、ゼロコーラ、コールドブリューアメリカーノ、アールグレイ、カモミール、ペパーミント、テラ(500ml)、CAS(500ml)が提供されています。"
        },
        {
            "question": "DNERでは持ち込みの飲み物は可能ですか？",
            "answer": "DNERでは持ち込みも可能です。"
        },
        {
            "question": "DNERで提供されるワインの種類は何ですか？",
            "answer": "DNERではグラスワインとしてサンタヘレナカベルネ·ソーヴィニヨン、コンドルピーク·マルベック、キャラクターシャルドネ、ディーキン·シラーズ、ドゥゲサリア·モスカート·ダスティ、ダインハードグリーンラベル·リースリング、ソーンクロック·ショットファイア·クテージ、ルプチベレシラグルナッシュ（ノンアルコール）が提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 631,
        "QA": 786
    }
}